本人以後不會幫襯"笑波子"宣傳或間接宣傳的所有產品

今次 Justice League 因為佢間接宣傳無奈要pass
等出碟 係咁

agger, 之前有隻手機game 想玩但因為佢宣傳既都冇玩過

以後所有dc戲一律BT

係等出碟先

柒波子 英文屎唔好學人拍片同鬼佬訪問

bt/唔睇

好搞笑，報仇唔係報落支持佢既人
係報落受害者度

我睇條片，啲人已經十萬個唔情願去so佢

如果dc 唔係默許佢幫手宣傳 點解會俾佢入場 俾佢拍片?
如果佢識做 用版權逼youtube 落左柒波子條片
我入5次場支持justice league 又點話

wb搵佢宣傳
唔睇套戲，報返落wb度，有問題咩

支持

都要有幾十萬個香港人訂閱，wb先會搵佢架

嗰幾十萬有幾多係mk同小學雞大家心知肚明
佢地係咪就係dc目標觀眾

小學雞有咩辦法，好死唔死佢生係香港啊
正正經經做影評既YouTuber係香港你睇，連1k view都未必破到

與其怪人睇實際數據做人，咁不如你出去勸下堆弱智冇腦既小學雞唔好睇呢條大弱智

搵得笑波子做代言，預左你地班柒頭唔係目標顧客啦

小朋友無家教可以點幫人教?

唔係勸wb唔好搵弱智小學雞宣傳
而係去勸啲小學雞唔好咁弱智

如果話係小朋友冇家教，咁就唔係小朋友，而係大人既問題
上面大家就話小朋友有問題la，咁宜家原來大人都有問題

咁姐細路同大人都出問題 咁真係唔怪得人la，原來兜咁大個圈係想指出香港人幾大問題woo